林鄭有種

明明全世界都比佢spin左去同狗玩

宜家佢擔番起靶，話比大家聽佢先係香港話事人

值得讚賞

岩 終於可以由警暴集中返政治問題 政治解決

隻秋丫！林鄭！

活動咁多個月，完全無人比過壓力林鄭or建制議員or黑官何妖之流，你睇林鄭黑髮亮麗，雙眼炯炯有神，就知佢訓得好，食得飽

好感謝勇武，但對於甚麼禮賓府地形易寸難攻，不敢苟同，你估打機咩屌你老母，點解無人做野去比壓力高官

今晚去圍林鄭好無？

呢個係行動post dllm

Push!

唔好淨係掛住撚狗啦

Push

撚狗刺激好多

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！